我宣布連登停止分化 11點全面停止互罵

十一點停止互罵！！！！！
我地只要保持返理性就好大機會贏
各位唔好再互屌啦
我唔知係五毛多定點
我好唔開心
我唔想輸

大家對裝修 獅鳥問題
可以再傾
唔好用咁重語氣 好唔好呀大家

由6月開始講架啦
核彈都唔割！
五毛死全家

不過大家盡量唔好搞解放軍軍營啦
唔好比借口佢地反擊我地

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

冷靜呀大家 中共招數黎架！

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

中共又玩返人民鬥人民果招呀！

推

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

等咩，立即停止!!!

推！不割不分不篤

比時間大家冷靜下大家都對集中 好嬲

五毛咪帶風向！屌你地老母

不分化

Aye

咪撚再嗌交呀屌你哋！

手足喺出面水深火熱，你哋仲嗌交？

你哋有冇見過政府同警賊藍屍割蓆、嗌交呀？

Aye!!!!

推！

係咁開PO叫人唔好點點點 , 又係咁標明勇武又唔好點點點點點
成班都唔知有無出過去

Pish

我推

聯合國人權大佬有嘢講

唔好呢到討論啦，外國戰線好唔得呀，講左幾日Twitter 要人呀！ 幫手share解釋示威者武力既post

冷靜先
今晚再檢討

推，正面

要檢討
唔係要互屌

藍絲都識唔割蓆，點解我地會倒退？

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

推
咪比分化狗帶風向
檢討完再改善就夠

大家撐住，只要支爆先我地贏硬

有時都好羨慕藍屍可以咁撚團結

極重要！唔好俾趁火打劫撚有機可乘！

兄弟爬山
行到今時今日係集思廣益得番泥，唔好自亂

兄弟爬山，各自努力
我地有同一個目的
吾好再添鹽加醋搞內戰
甚至仲有互鬧他方係鬼
香港人 反抗！

同意

[隱憂]有個問題大家一直忽略咗

我建議11點後唔好再上連登

大家表達意見個陣
用詞同語氣可以溫和d
唔洗下下屌人嘅

pish

長推此post

Push

推呀

不割

Push !! 推 !! 兄弟爬山 !!!

我哋要行動post要策略post唔要互屌post

我知道大家都好憤怒
不過都想裝修佬冷靜小小
因為呢兩日已經出現扑錯鋪（匯豐）同埋嚇親客人（富臨）
都已經幾嚴重
所以裝修之前最好做少少planning先
邊D應該裝修邊D唔應該裝修
再犯多幾次呢D careless mistake 恐怕玩完

推推

呢幾時要裝修請對準黨鐵。

*日

push

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化